我係ptgf 你問我答

幾錢

睇吓哥哥想做啲咩 樣樣收費唔同

有咩可以做同點聯結

出街食飯曳曳之類
用ig

做過幾多單?

做左幾耐同點解做

其實好少
好多客睇完我個樣都棄單

做咗一段時間
有正職 當返炒散 又有班哥哥錫

有冇試過啲客對腳好臭

哥哥送咩

煲湯比我

幾高幾重

請善用起底功能

求ig

ig係咩

你第時點搵男朋友

試論述你同雞嘅分別。